原來Android版好多emoji都show唔到

就算睇到都柒過iOS好多

An俠係咪好葡萄呢

😵😵

唔好用咁多emoji，An俠睇唔到慘慘豬

🤓🤓

beta版姐，但有改善空間

好撚柒

啲emoji中撚曬輻射

嘩 點解我覺得好cute

點解an機d emoij正咁多

真係？🤡
好威威？🤷🏻

testing🈲🈁🈂🈷

睇唔到😂

各花入各眼啦 emoji 名個d 當堂柒哂

ios 10 emoji 樣衰咗
android 7.0一早已經有ios啲新嘅emoji
唔明有咩好拗
我鍾意google啲布丁人多過ios塊面反光嘅emoji
利申 android 6.0 裝咗7.0個emoji font

test:
小丑(🤡)
牛仔(🤠)
打斜嘅哈哈笑(🤣)
Pinocchio(🤥)
想嘔(🤢)
流口水(🤤)
傷風(🤧)

an版D emoji好似唔係統一架
個個牌子都有幫自己整

屎來母

好搞笑

Q版emoji 笑死人咩
但盡量唔好用la

冇問題
利申雙修

真係幾得意

不過我ios9睇唔到